啱啱莫乃光嚮議事論事話 林鄭上台後社會氣氛改善咗

屌你老母咩，林鄭上台後首先就拒絕英國人權領袖羅哲斯入境香港，甚至嚮電台話唔排除未來禁止彭定康入境。

繼續DQ人，唔好話港獨同本土，而家連周庭都DQ埋

人大話自己係通過基本法嘅機構，人大對香港所作嘅決定不容質疑。大律師公會發聲明糾正，林鄭唔單止唔支持，仲附和人大，屌人精英心態 ，不熟悉內地憲法

居然仲有人話林鄭好過689

死左膠